當感到人生絕望嘅時候，買一張六合彩彩票

人生好灰
買一張六合彩
都只係會輸埋
唔會有中獎嘅可能同埋機會